雲加已經證明左自己

身在福中不知福呀阿迷

反雲黨用血的代價證明咗佢地嘅錯誤